有無人整合下點解阿狗po成日有張柒頭相？

咩事

圖呢

恰鳩人好玩掛

狗咬狗？

邊個叫域囝

我就係域子

Je sui wick jai

關你撚事咩

唔好同佢買波衫,會走人數

搵禾？

搵我？

提提大家生面口買阿仙奴波衫最重要搵D信得過,唔好亂同連登/高登人買
愛害事件簿

連登會員NO:#1241

如果大家反熱狗,可拉落去睇埋

再加多句
事主係唔怕坐監

d 阿狗普遍都係呢種樣

成咗年啦，條撚

域子唔留班今年幾多碎

30

mon po mon到連域子幾碎刀g

你個樣都細過佢

佢喺啲公廁gp好高調話自己今年18歲

大個仔係我

之前路過阿po以為佢比人恰
原來係呃錢？

冇啦啦點會恰佢
事出必有因
不過今次po相過份左d

下個到你

咩group
有無CAP圖

bam圖黎

原來咁多人唔知

仲記得佢之前係fb屌鳩自己老母唔俾零用錢佢買波衫
話呢d係正常娛樂都唔比錢
我心諗 你條撚樣讀中三讀到18歲仲要升唔到中四
出黎讀埋d唔知乜鳩課程都可以幾科唔及格
我係你老母既話 莫講話比錢你啦
直頭趕你出街當生少個好撚過啦

佢好似屋企有錢唔憂做咁款

有冇嘢分享吓

呢個po高汁到

收到風佢有letv撐腰

不外乎都係有新波衫啊，香港隊有咩新product就話買買買咁囉，佢係咪吹水我唔知啦，但佢就講到自己會有錢買晒咁囉。同埋每次香港隊/傑志有比賽佢都可以開閘冇耐就入到場，有時甚至平日下晝五點幾已經可以去到旺角場排隊等入場

原來域子咁多人識

屯門迪迪仔夠多人識啦

新會員長知情了

牙叔甘架樣都話自己十八碎，吊

港足post手足有好多阿post手足唔知道既野

洗唔洗貼去等佢地小心域子

以為講25b

阿狗私怨就自己解決啦，post出公海post去第二個竇有乜為...

我講嘅嘢有入到whatsapp某個公廁gp嘅都會知，所以有啲再deep啲嘅嘢我都唔方便喺度講了

應該兩邊都有啲互相唔知嘅野

我讀小3讀左4年

點解叫域

thx 明白哂

我淨係賽後先入，真係5g咩事

david LI

我去睇一睇路

有冇證據證明到個ive 仔真係呃錢先

咪叫佢入黎回應下件事點LO
佢自己又唔答

Lm

下，你見過佢真人時就會覺得佢生理心理都似個初中生

原來係呃鳩人錢
仲以為係嘈架 嘈到要post相